Modland
=======
Несколько скриптов для быстрого поиска артистов на FTP-сервере modland.

Зависимости
-----------
Для работы bash-скрипта, скачивающиего именя файлов, необходим ``lftp``. Для работы python-скриптов нужен python версии 3.5 и выше.

Работа со скриптами
-------------------

Для начала необходимо скачать информацию о всех файлах на сервере:

::

        $ ./modland_build_base.sh

Результатом работы будет файл modland.txt, содержащий имена всех директорий и файлов на сервере.

Для удаления имён файлов, начальной директории и символов ``./`` используется скрипт `modland_cleanup.py``:

::

        $ ./modland_cleanup.py <путь до modland.txt> > <путь до выходного файла>

Теперь можно пользоваться скриптом поиска атристов:

::

        $ ./modland_search.py <путь до очищенного файла> <имя артиста>

Поиск осуществляется без учёта регистра.

